有冇人會返元朗幫手

前線仲有人係到留守緊

唔係個個有犧牲嘅覺悟，大家自己衡量

一個人只係送頭
但如果大批人番去 起碼可以幫番勇武人士撤退